「負累了你的支國」要靠黃圈同心

當 黃圈有2百萬人
每人一日平均洗120蚊
一個月有74億(120*2000000*31)+multiplier effects,可以好強大

而
藍黑紅資本
冇生意就要
依靠支畜國補助來生存

要支國長期補助,好似360錦
只會為支聯辦
同埋啲狗官添煩添亂

長期冇錢賺係一個「大負累」黎
因為啲垃圾資產企業管治差
啲大陸畜亂出糧又高gearing
其實幾個月都頂唔住
日日拍烏蠅燈油火蠟

呢啲藍黑紅資本
亦都牽涉香港好多嘅狗官
長期補助呢D狗官庸才
係冇可能
為藍色經濟圈打工嘅新港豬
亦冇前途
冇人工加
你話幾快樂呀

記住消費係自由選擇
你嘅選擇有冇幫到魔鬼
要唸清楚

而我呢根本唔食野的
都照排隊支持黃圈
係熱小小
我買咗之後派比露宿者
幫我哋黃營
添福添壽

希望支國市民也多多支持
made in Japan, USA, korea, Taiwan 啊產品